衝 定 和平？ 理性訂論？

其實衝嘅效果好啲定和平遊行好啲？
感覺和平嘅話 聽日又會照常番工 然後照常通過。

定應該等佢硬通過先再執佢一劑勁嘅 佔中佔到佢收番為止

理性討論*

等等等

要佢唔通過都難啦 仲諗仲等佢過咗先收番?

係咪要等12點 警察趕人個時郁手先就可以大爆發？

講道理，政府唔撚理
講勇武，政府就講返法理
兩樣都行唔通